得罪講句, 輸出失敗既革命係害撚緊全世界平民

一直以黎泛民向內地輸出和理非反共
結果內地唯權律師全撚部入冊

法國輸出失敗既法國黃背心
結果香港示威者照跟,死傷慘重, 失敗

而家香港又輸出失敗既勇武抗爭上內地
結果唔撚洗睇, 都係會以失敗告終

某程度輸出失敗既革命就係害撚緊全世界平民
一直禁撚住示威者,叫示威者唔好對殺人權做呢樣做果樣, 唔好掟炸彈, 唔好搞刺殺
其實就係暗地裡保護緊個殺人政權, 延長緊殺人政權既壽命

都唔知你想點

唔知你up乜鳩

咁你想點?

親 輸入左五毫俾你戶口未？

唔知你想講咩
但你有冇意識同行動依兩個概念

收皮啦殭屍

請問

一直禁撚住示威者,叫示威者唔好對殺人權做呢樣做果樣, 唔好掟炸彈, 唔好搞刺殺

你指左膠?

另外

刺殺呢D野

你無受過訓練,你基本上一定會比人拉到

當然

你係國安局既人例外

不推文啊手足

如果香港人係跟烏克蘭革命
學烏克蘭玩斬首
咁燒上去內地既就會係烏克蘭革命

而家燒上去既係對準死物既既法國黃背心, 香港勇武抗爭
咁班大陸者搞示威咪就同香港勇武示威者一樣死既死, 傷既傷

紫色嘅外星人=1+1

輸出革命係雙向
要有人肯接收